90後既你 有冇認真諗過買樓

計到計數機都爛 真係好難呀

無

認真諗過

買唔到樓

點買？留名

唔啦

冇

屋企人有三層...

買條j 咩

儲左4球 都係租緊樓

移民啦on9

買條撚咩

冇 計黎計去都買唔起

利申：同女友加埋搵得40K 既垃圾

儲買樓條數不如諗移民

上到車又要綁住30年 買樓=虐待自己

諗過 但知道咁做好傻

假如父母比首期 你供 條件係一齊住 你地肯唔肯？

有
買咗

原本係租緊定咩先

我比你月入10都係要做樓奴

2047變支那樓

已買
諗緊買多層收租

90後？

So fucking rich